[突發] 有電單車司機渣渣下車比狗推跌咗

收買人命

係
點?
你敢出去同佢地死過?

戇撚鳩

森森至豪live影到
好似有光時旗

你條中學雞jm9

個司機俾人拖走左
P.S 唔講點知啦